得罪講句，得垃圾先會飲支那老火湯

正常人都會飲周打蜆/麵豉湯，得支那人先會咁低賤到飲湯都放一堆骨頭煲成日。

煲咁耐乜營養都冇曬
仲有係咪得支那菜先一舊芝士都唔落

羅宋湯>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>all

agger

得罪講句，得垃圾先會飲飲周打蜆/麵豉湯

小支那霸完尖閣諸島又想霸老火湯？

你未飲過我整個 d 姐

屌白湯屌打紅湯啦

見到 d 中國媽媽成日熬湯我笑出聲，同飲尿有乜分別？

anyway 垃圾先飲中湯

開依啲低能po既人究竟諗乜
又唔好笑又無意思

第二樣垃圾係涼茶

第三樣垃圾係你

咪就係
屌你成日一堆人係度話唔係支那人唔係蝗蟲
又飲埋晒啲濕鳩味精老火湯
又無肉味又無營養 得一堆骨頭
仲要拎黎賣 咸撚死人咩
一碗湯完全體現晒中國人搵笨既精神

以前d 人飲符水，依家 d 人飲另類符水

紅蘿蔔豬骨湯 好撚正wor 自己煲黎自己飲

終於有人明

我麵豉湯落紅蘿蔔仲好飲

用骨頭煲湯係廣東先有
支那其他地方都係用蕃茄 黃花 紫菜
咪一碌鳩打一船人

飲開屎 ?

最垃圾係麻辣鍋呀，食麻辣嘅都係垃圾支那小蝗人

中湯係飲佢個火候同清甜
西湯做唔到

on撚9
湯係古中國發明
同支共無關係

有乜分別 古支那同新支那？支共 d 人咪又係古支那度一脈相承

六常飲完牛鞭湯冇效就話老火湯垃圾

屌你麵豉湯咪一樣係味精

飲味精會聰明

你要咁講
你d祖先咪又係支那南下落黎
大陸仔

屌你老母

成班中學雞/無腦傻㞗俾人洗晒腦
又冇相應嘅智商但又學人上高登連登
連中國文明同支那都可以混為一談

飲多啲可能有用 加油

咁你又認同上面中湯有味精個條友嘅觀點？

條傻西樓主小學都未畢業
唔撚好怪佢
俾d機會班弱智人士

噉味噌湯呢? 日本都係繼承唐朝喎
噉你又飲?

你係咪暗戀小妹。。。

走啦我唔想搞大佢

好波

話說陳晚我打緊LOL個陣
我老母無端端捧碗湯入黎叫我飲左佢
咁打緊LOL又點分神飲湯 咁咪話一陣飲
點知我老母5分鐘入黎煩我一次
最後我頂唔撚順係佢面前倒晒佢碗湯落地下
跟住佢眼濕濕扮委屈咁拖返乾撻地 我心諗你一開始唔好咁煩咪得囉 你逼我飲我就係都唔飲呀你吹咩

冇計, 弱智有樣睇

死變態佬

樓主慘被人生攻擊

Wai Chun囝收嗲喇𨳒你老母

你老母死得早無人煲比你飲, 慘慘豬

滾湯正好多
蕃茄薯仔
節瓜咸蛋
呢啲屌打老火湯
我話知你乜柒食療價值

兩件垃圾假膠互抄

你咪又係垃圾

垃圾得過你條有棍小妹

羅宋湯咪又係老火湯

真‧小妹

有咩垃圾得過麵鼓湯，食拉麵永不叫既湯底

次次食定食都唔會飲埋個碗麵鼓湯...

呢個世代派膠都難

討厭老火湯都要比愛國人起底

唔好睇少連登五毛

完全正確✅

Ching 我依家 fb 有 20X 個 fd

真係好屈機 幾時比人用老火湯洗頭

小妹想加你FB 得唔得

利申:真小妹

可以，但你要開多十個 ac 走 add 我，想快 d到 300

有咩證明

我叫埋啲JM加你

男人都有窿

Agger

你扯完先得3MM
唔好話屌啊 放哂入去都未算係插啊

其實扮女人攰唔攰

Disagger 人身攻擊

唔太清楚 你去問下小馬/龍青

有屎

其實扮蝦腸攰唔攰
唔洗做assignment

小馬真絲

寫咗第三日 code ，差少少

Ching 終於攞到成世人最多一次嘅負皮

咁你咪撚食日本拉麵未撚加豬骨湯呀 人地係用豬骨煲的 食齋麵好啦

識食麵一定食意大利麵，邊有用仲用筷子食麵？

Wai chun你咁都上到熱門

港版文化大革命？

洗唔能洗牙,開個膠post姐
鍾意咪笑下唔岩咪block lo,起晒底甘,巧得人京

巧恐怖， ching 日後5食紅雙喜去食紅萬會比人捉去打靶

會考慮袋定一包中華牌香煙備用

🚬🚬🚬🚬

岩= =

依啲咁嘅垃圾po都上到熱門

笑4,垃圾丫春你都有今日

點只冇營養，仲要一大堆脂肪，膽固醇，飲得多真係有損健康

推到丫春仆街,成日開膠post

好心你獻醜就不如藏拙啦

唔知你真心膠定假膠

呃負評

依加係飲化學原素水

化學元素

乜都話得支那人先會做 煩唔撚煩 飲下老火湯飲下涼茶都要比你呢啲垃圾話

樓主開埋啲眾人皆醉我獨醒既po 好能型

收皮啦on9仔

你係咪飲得太多cym 果啲湯 所以先咁講呀

諗起李尋歡個假膠

咁都搵到野攪分裂
習大大記你一功

同飲我啲童子尿冇分別

樓豬飲西湯自以為高人一等
好威好型呀

大家放過樓主 人地冇老母煲湯比佢飲已經好慘嫁啦

讀多d書再討論吧

蕃茄薯仔算中定西 好撚鍾意飲，食埋d湯渣當一餐

兩個湯都唔覺好飲

常囝六頁已經700幾負皮

咁肉骨茶係咩

樓主垃撚圾

樓主小學畢業未？老火湯同支那關係喺邊？
同真老火湯（唔係味精湯）真係超正，又甜又有食療價值
完勝得個咸字嘅麵豉湯同杰撻撻嘅西湯

一講到支那 啲港獨撚會好認真咁屌你老母 無論真假膠都好
佢會叫我地做港豬 好似係

你啲祖先又咪係嗰啲人，定係你想講因為佢哋所以生得你咁戇鳩?

推

港豬先飲老火湯，禾尼 d 受西方文明啟發既人一早5飲 😂😂😂

手足你都打，你矛人性

巧彩 5 食拉麵

你鍾意啦
你有你踩 我有我飲

ok 唔阻你飲

痛風聖物，一飲必發

推夠1千負皮比6常

各家有各好呀Ching

推到樓豬破萬負皮

On9樓主 人哋鐘意飲咩關你撚事
咁都要道德綁架人？抵你條㭍頭俾人起底

花膠烏雞乾瑤柱豬展花菇 鐘意可以落多兩條人參
淨係料錢都過千 窮撚樓主飲過未？
鮮甜又補身 飲唔翻轉頭
羅宋湯 用十蚊罐茄膏加啲垃圾椰菜煲廿碗
得d狗先話好飲

細個返親大陸都覺得啲野好撚難食，
食嗰啲大白米， 飲嗰啲菜湯(水),

冇人煲比你飲呀樓主？